原來喺五日前，肥屍柒咗

我雖然唔識分 「係」同「喺」
但我一定識分「年少無知」同「少年無知」

懵撚屍

連尼住 我𨳒你個仆街祖宗十八代個老母個臭化閪

LIHKG @ Android

懵撚屍

等肥屍出現

佢邊有柒呀
佢嘅解讀係
你回 “左年少無知”
所以係5個字

而唔係 你回咗 “年少無知 ”四隻字

可唔可以唔好理呢啲博出位既人
你愈理佢咪愈過分囉

人地特登紅色埋你都要柒下
係咪唔柒唔安樂？

潛先

犀利